［整合］有Pc仔細佬想紅 有冇人幫下佢

事源係Pc仔個細佬係Ig上面Po咗個咁嘅Story

當然細佬即刻比眾多巴絲糾正返佢啦
然後Pc仔就為咗幫細佬出咗以下Story

其後有巴打爆出細佬以前原來都好憎狗㗎，點知啊哥做咗狗之後就轉咗做藍屍女朋友仲要係大陸人，果然黑警中共一家親

已知細佬叫周浩天
Ig:cht_pudding

啊哥(狗)叫周浩賢
Ig:peaceyinusone

歡迎各位巴絲留言作出補充

光後香港 時代革命
黑警死全家

自推1/10

自推2/10

自推3/10

push

自推4/10

自推5/10

推

p 牌照推

偽進邏輯不駁了 見識少想問典解Block嘅簡寫喺BLLK

自推6/10

有咩出奇細佬叫人諗嘢要’Thing twice’𠻹，仲好意思叫人讀好書，但自己都未畢業

自推7/10

嘩 會唔會個樣太過sorry？

因為毅進仔唔識串block 唯有亂打個類似嘅字 所以變咗bllk

一定喺我哋英文差

唔可以質疑警察 命令牛津改字典

周sir偷偷留下負評

讀緊邊間

周蛇Mon po狗

好醜樣呀